反政府嘅風氣跟本冇轉到，唔好俾3毛又分化

係，開始有人感到攰而少左出嚟，但班3毛就spin到話風氣轉d人唔再撐義士然後就散播失敗主義。
大家唔好俾佢地帶到風向，呢排冇出嚟嘅一齊71歸隊
whatever it takes

等緊機會 唔係下下出到唔代表民憤已消
政府血債血償

個熱門真係spin得好緊要唔係講笑

其實活動太密
好多人都留氣等71

係

我唔敢講個啲係三毛， 但日日都吹雞，之後一次少人就喺度自怨自艾嘅話冇人記得，真係好煩。

推

凌晨到朝早少人上嚟就俾佢地乘虛而入

我69，612，616，621都有出，因為真係有d攰626同尋晚冇出，想同大家講聲對唔住，不過我反抗之心依舊熾熱，630晚發夢見

唔係反政府係反極權

唔好講最近，泛民搏咗老命去搶咪時，都有出去撐場
出到，而有價值，一定出

勁，我第一次出嚟係69果日

班夜更三毛同黑警搞以下技倆分化

民意已轉 - 都唔知用乜準則 9up。

唔好對黑警爆粗 俾藍屍有藉口。- 佢地fake News P圖 乜都出埋。 佢地乜都屈㗎 WFC

已經無人出黎 - 日日野餐都要回氣

大家記住五大訴求。留力7/1

堅持自己信念
7.1證明

三毛真係好撚煩
一日都blocked柒幾件

啱

不斷開新ac

aggrr

根本冇人會由反政府變成支持政府
最多都只係反對勇武派的行動

pish

反對暴力！齊齊製造煙霧彈保障警隊執法！

風氣無轉，支持嘅繼續支持，反對嘅繼續反對，只會更兩極化